盤口分析器

10/1/2019
第一關
敍利亞 盤

中

中風

還

11/1/2019
第二口：
澳洲 盤

仲有冇

睇可贏金額都知你買咩

睇條bar長度都知你買乜

姐係咩

自己用腦諗下

第二口：
中國 盤

做乜9

南韓-2?

睇賠率都知佢買左韓狗
係遮就遮好d la

第三口 求答案

第三囗：
吉爾吉斯 盤/讓和

勁勁

cashed

繼續繼續 感激不盡

唔好再遲d

第四囗：
卡昂 盤

同路g chi

第五囗：
列斯聯 盤

半一降平半 要盤既直屌-1好過

即場 如有1.5/2 就可以入

大

有了

依家有了

高水 2倍入

goal

jump

比人Goal

完

第四口似炒啦

Lm

b哥？

尼口中！

第6口呢

我沒見過人買角啲黑氣勁到

識買了

水手紅牌已經在路上

劇本已經做好

十分好

等心水

出唔切

半大全大?

本身想推越南 盤

誘水多 開細機會多

八半點睇

有心水先出

暫時睇好11點英超1場

等你

第六囗：
富咸 盤

作客輸足8場

第七囗：
修咸頓 盤

第八囗：
士砵亭 盤

好好分

富咸1:0 1分鐘比賽

串左富,修,士 盤

富1:0
修1:0

唔小心串埋利半大 屌

研究讓和玩法

B 又想出來搵食？

富咸好在無串起

我幾時有講過我係B哥

富勒姆踢假波

富咸甘多25仔 2球OG

富咸要保級

有燈神快拜

富和波啦好沒啊

富咸

第九囗：
沙特阿拉伯 盤/ -1

回好多 吾知咩事

臨時降盤 水位一定有調整 睇好沙特穿盤

馬會盤手一定係外國人

點解咁講

沙地 10 goal

差富盤

偏偏淨係買左富咸

沙特根本派錢波啦..上場有睇都知勁到 今場對香港程度既黎巴嫩

甲組打中學學界 公平咩

富咸 下次有依2位人兄可以skip

真係若要生活好

沙拿死全家 OK ?
文尼死老母OK ?
費明奴返巴西做土著 OK ?

第十囗：
維拉利爾 盤

0-2

13/1/2019
FC悉尼 2.5大

大佬好Ball!!

睇賠率9買

下場光輝可以嗎？

可以 睇賠率似穿

想跟明亮兄學角球 10連勝

明亮兄 反手無敵

暫時8中4輸 成績唔錯

師兄好ball

等師兄 下場啟示 睇好光輝0.5/-1

比你契細佬準，勝率計，但有啲高手話賭球勝率無意思，樓主會唔會統計埋金額？

讓和成功開出

1700。心水

光輝 盤

小注 讓和

統計金額
你諗住我贏得多會派錢果類

狗果然改不了食屎啲命

自打嘴巴👄

TG神燈佢有1席

你都唔差

踢緊NBA 10分鐘3球 你入我我又入番你

3-3

咁樣開主其他!?

4:3

4-3

讓和 有機

多謝 盧狗

西悉有個黑鬼 留意左好耐 次次踢假

link lei bro

NBA咁

4-3完
讓和成功開出

頭先話你燈條友呢？？
長gun 師兄。贏多過輸 謝師兄！

好少理trolling啲人

師兄你啲預測好L癲

無出到心水 大家睇住買

馬體會 預1-0，1-1，2-1完

1-0 開出機會多

多謝誇獎
琴晚話過研究玩讓和 睇左成個下午 總算捉到少少路

明亮兄 開始9買了 準備中斷連勝

勵害

10連勝後嫌錢多了

睇盤係睇歐+澳門對比再睇馬會?

凈係睇馬會就夠了 睇太多公司 反而會愈亂

吾使對比
馬會玩法永遠少過出面公司

所以無乜好對比

講多少少 我睇盤好多時都只睇初盤

睇初盤都咁準 有冇Tips 分享

有自然會出比大家

想入北韓面子波

1-0 波膽 中

跟實樓主了

跟左 1.5細 中

下場？

跟左1.5細 thx巴打

睇馬會既初盤only?

仲有波膽會有啓示

阿曼 盤

臨開先狂落飛 信日本有鬼

荷乙how see?

未有 荷乙少玩

南特點睇？

洛達 可以去一手2.5/3 大

比我會買和

1-1

馬會開錯大細 盤

已經1-0

Fake goal

問題黎了 初盤開2.5 甘快落到1.5/2 好古怪

原來想派銭

收錢了

阿曼 應該比12碼

熱狗咁多人支持係咩原因

多謝樓主阿曼個場 西維點睇？

收全格

西維真係好伏

西維爾會小勝 客勝機會多

仲有冇心水

唔算多人 大家一半一半實力 不過熱狗係主場優勢
當然個個都會睇好熱狗

等樓主重心

熱狗主場輸畀狼隊

狼隊強隊殺手 好難講

南特甘多射門 無球入

唔怪得甘早降大細盤 好陰濕個法甲盤手

熱狗算主場咩

士庫曼 盤/ 小注 讓和

主隊放題

甘快穿

點睇0030

如有1.5/2 大 可以去一手

針左土庫曼 想回血

烏雞食左春藥 4-0

買 貝迪斯 角大

想問asw係邊個嚟

燈神 每位TG大神都怕啲人

點睇0024

0024邊場

求channel

巴塞對伊巴

Set左私人 加唔到人

Asw 要左乜？

讓和

曼聯

我刺。要反Cup 吾好比佢破燈

係囉

明明有兩個大燈神都買左曼

雲加話笑到最後

謝巴打

托盧卡點睇

要左大波

👍🏻

11中 5輸

點睇曼上盤

讓2粒甘深 買狼隊好過

阿聯酋 主勝/小注 讓和 /波膽 1-0，2-1

巴林 盤 /波膽 2-1

00:30 阿特蘭大 可以？

4點 點睇 ？

12中 6輸

轉玩角球系列

澳洲 9.5 大 加 10.5 大 （半注）

琴晚早訓左

黎巴嫩 8.5 細

巴勒斯坦 +1

邊場

睇錯 巴勒斯坦 8.5 細

3連c

6c

半場就爆

我係角球燈閪

巴勒斯坦 中番

主子叫我唔好出角球心水

師兄今晚仲有冇水

韓國 半主

收錢

仲有冇水

韓國 即場2/2.5大

Lm跟進

屌 嬲
諗住高水少少先跟下樓主

韓國 細波黨

伊朗 半和

CASHED

LM

永久blacklist 賤種馬

人類總是⋯⋯⋯⋯⋯
寧願避都唔好買

你無睇咋 ?蝗 上場嬴左3:0啦 已補出硬線啦, 未開賽都已補話副選hea踢

賭波大細 同玩百家樂無乜分別

巴塞點睇 讓到咁深

樓主 今晚點睇

日本 2/2.5 大

75分鐘左右入 阿曼NG

日本NG 73分鐘左右

準備入

阿曼要搶分 唔係盃賽就可以88

收銭

阿曼

高水

若要生活好

黎巴嫩 等有1.73左右入2/2.5

2.5大

無視盤路

嗰1328條友一早發咗達

7中1走

走地 黎巴嫩 2.5大 1.73以上入

原來中左6仔

比韓仔射走左個2.5

甘快入波

無限大

買什麼好？

10.5 大

主子is watching you

韓仔?

北韓等等9.5

9.5 10.5 大？

淨係9.5大

停哂屍

5c

犀利 咁都開到9.5b

連C雅！!!!! 10.5大都開到

西盃想買哂細波但倍率又升

0230 有冇心水？

注碼咁大佢會賠咩 咩網站睇落似皇冠

一定會賠 不過依家比佢鎖左IP加無得投注
淨係可以睇記錄

角球又復活拉

最後3連C

Ok

柒頭6仔 又想叫人買佢料

其實買單雙啲人係咪用運去買？

隔離post中左好多場

琴日早期停C停到驚
好彩開得出 買左2水 9.5
多謝巴打

佢自己又要唔係買得多 證明信心不足
仲要每場$200 真係on撚9

賣料200蚊場意密

Lm me

買料啲人好反智
中硬的話駛撚賣料
仲要sell自己係乜黑卡大戶
無人會話自己賺夠會益下其他人
信左果類人要驗腦

琴晚私食一場

又到澳假，買大波半全場？

想買雙

西悉尼 雙

G持

2次手球都無比到12M

甘準

今晚

有冇心水？

8:30 半和

又中

21:30 燕豪芬 盤

史浩克04 盤

熱？

要熱狗

荷甲一哥臨尾都要輸埋

明燈

梳士貝利 +1

職乞 慢慢jer

尾機

missed

伊巴 盤

或者+1

樓豬 一陣三場點睇

有岩心水先出 問心水啲唔答 費事輸左賴我

同一個人 點解要分2個channel

6仔個名臭晒 咪轉個個搵食呃傻仔

阿德-1

職乞

角球大師兄 柒到盡頭

買意甲唔補飛對唔住自己

里?

中國美斯踢西甲

日本+1

睇好和波？or日本勝

可以甘講

伊朗 美斯 輸唔起

打人一巴

點只1把 仲有拍人後腦

大日本點會受屈辱
羊3粒現真身
D組織勁到

大陸佬啲水勁到

咩app

卡塔爾 盤

咩apps

哈爾德 盤

布里斯托流浪 主勝

巴拉福特 +1

今日出咁多
串串佢先

Ching你個名咁熟面口嘅

怯
你就輸一世

Cash out過年就是贏

輕鬆過肥年？

以上TG channel 可以永久blacklist

狠隊 盤
貪心的可以上主勝

Gel水狗

究竟啲盤手係咩心態會開2球盤 心理戰

有冇tg比？

2隊深盤 難玩

狼串落去好唔好

今晚最後
曼城 盤

哈德斯 今場換左教頭 睇好8成贏波
睇好主場不敗

哈德賤狗黎

哈多士始終係垃圾

甘耐休賽期 1粒都無 降去英乙拉

勁中

乞丐仔

邊到見到我乞

改哂名都改變唔到事實

波po名就代表我係職乞

慢慢係到釣魚

仲係到貼人tg個下好笑 盧蛇十幾連中個陣係咪未開始賭

Tonight?

山度士 客勝

拉素+1

全中

西流4，5goal

西流世界第一

卡塔爾+1

同路
支持

買盤 定冠軍 定客勝

買+1啊

夠10正評 出下一場

14啦

阿梅爾城+1

本身想買主 見你勁中 搞到唔知點好

達斯泰特 盤

成班25仔

今晚繼續

今日捉到路

獅吼劇本

劇本波

獅吼開左波
本身想推獅吼 盤

仲未開 入呀

嘩 內定紅牌

輕鬆 劇本已造好

夠20正評 今晚出水

紅牌大戰

澳假冇盤口睇

摩納哥 盤

熱狗 first goal

今晚有重心
夠20正評就出

是日重傷 等樓主幫手起死回生

23啦

慕遜加柏 盤

轉咗盤喎？

摩納哥 可以買多啲

0勝咁有信心反底咩...定買對家

重心？

無

樓主

Gchi

lm

勁

反底都比你捉中 抵你贏
今晚有咩料

等今晚

烏德勒支 盤 娛樂注

有信心？

已跟

講明娛樂注

0:1

夠20正評就出今晚重心

1點前出

講定幾點場 ， 驚miss

呢家出定先OK?, 狗會11點半收工

馬德里體育會 盤

今晚重心?

跟左

2:3俾人反cup

娛樂注 講左

紅左件冇計

重心係邊場

出左拉 馬體會

1:0

重心

出多一場追下

馬體盤❌

樓主連輸2場 信多你一次

馬體會借摩拉達有乜用 成場波好少見佢掂波

謝樓主

今晚繼續 有贏有輸先正常 贏得起 輸得起

夠30正評就出一場

推

夠數

雷加利斯+1

+1唔要盤？

又對咗。。。

樓主會唔會出分析 想學下野

上呀

搞掂!

30

強者-1

跟咗

不中

繼續努力

輸唔起咪㭍賭拉

人地有趣過你啦 淨係識係到jer人

呢度最撚有趣係你 乞狗 淨係識係到jer人都係你

連圖都冇話人乞狗 慘得過你燈狗

真，雲加都好jer, 支持樓主收檔

今晚師兄有咩心水?

今晚玩2場

愛華頓盤

雲加都jer

樓豬比人jer完肯定出反水

支持

今晚玩多幾場

講咗同路先跟

仲有冇心水分享？

禾夫斯堡 盤

小心反水

今晚1場重心 30正評出

有新聞話愛記可能比鏝贏 因為同市 等鏝同利打

是日重心：登地+1

仲有其他心水：
基爾+1
杜塞爾多夫 盤
鴨巴甸 盤
雷恩 細2.5

小心樓主比人jer到出反水跣鳩你地

先燈兩場 大家識買啦

頭場勁中

話左

勁到全對家

笑撚死，又出黎害人

重心中

叻拉 慢慢jer 唔中就唔中

thanks 跟左3X4 , 全中

多謝樓主

中就叫人大神唔中就又屌人又jer人
講真如果唔係自己買輸多過贏
你洗撚跟人買咩

今晚1場重心 夠40正評出

快

40啦

華倫西亞 盤

走

後悔20嗰陣冇追客下一球
不過走到盤算係大步檻過咗呢注

巴打玩365？

有frd喺外國

40

又有明燈

泰斯達 盤

上盤？

NAC 客讓[-1/-1.5] @2.02

可以入盤/+1

主平手高水回到主受平半中高水，呢d盤9成落飛個邊first goal ,2隊波對戰咁多獲，主一場都未贏過，呢場客坐和望贏

主隊黃牌放題

樓主呢

樓主反手

31場 華拿古斯 客讓-1 @1.82

正皮出反水跣撚到你班cdrom冚家剷

今一出完，已經幫佢分析左個主盤勁難中，都有人中伏咁冇計

即場 雷加 3.5B

車仔 盤

薩斯索羅 角大

今晚1場 夠30出

中呀喂

正皮個啲輸撚死未

西維爾 9.5大

中2 輸1

今晚曼點睇？

阿積士
熱刺
10.5 角大

著燈

威靈頓 盤

即場17.5細

仲封緊

馬會封左成大半個鐘角

仲未入到 好彩多謝馬會

22角 難怪馬會封甘耐 正狗會

25角

我係角球燈神 大家跟我反手就岩

哦

山雞 贏半

墨城 盤 -0.25

12.5細

8角

10角

12角

Boom爆了
下盤日

反手角勁中

栢達邦 +0.25
施禾利 0
伊高斯 -0.25
克萊蒙特 +0.25
基達菲 +0.25

10.5 細

中2 豬3

12.5 大

8.5 細

8角 反手不成功

阿德11.5 細

同路

我係角球燈神

I am not afraid

啱啱好

11角

無驚過

7.5細

切爾達 10.5細

輕鬆 11角

除左日假之外 之後全部半大

6仔用波膽分析法 我之前都試過 只有5成勝率左右
所以長跟都係蝕錢

重以為佢係和波分析法
因為大部分都係開和得半格

明亮兄同我真係㩒兄弟

紅牛 7.5 細

紅牛世界波

抵佢贏

半大正手系列
悉尼2.05

9.5 細

屌

14.5 細

叫完14.5 細 之後3連角

狗會精到 只開2個角盤

再接再厲
阿積士1.55

皇狗1.85

又玩長封

原來半大都係反手

今日下盤日

7.5 細

估得無錯 不過係對面

中風日

又中角膽..

死左頭場

❎✅✅✅

我開番個角球分析器

今日買左場 真飛係另一個post

邪到